無知一問 點解帶棗兒被bam?

明明係波台2巨頭之一

2巨頭唔係賓賓同蓋清咩

咁佢點解比人ban?

推

賓賓放d針咁幻點做巨頭？

影視台雙巨頭呀？
佢同new god 美斯

on9囉

衰迷賓

佢打左咩被ban? 想知ban人有咩規則(可能有D規則係未知)
thx

Tvb職業打手

九成十有日唔抵得有人開同樣嘅post 推得快過佢原本果個 就入人地果個post 瘋狂洗皮

港超四大垃圾：

伊朗狗、屈Dee、大埔M狗 (M子呢d垃圾都扮)、贊狗